# Manual to reconstruct the data used in distribution_grid_simulation.ipynb

1. Follow the [link](https://simbench.de/de/datensaetze/)

2. **Problemtyp A** unklar welches der files genommen wurde weil alle passende ordner struktur
